（絲打入）瞞住男朋友玩ocamp 出左事 。。。

我男朋友本身唔比我報ocamp ， 我好想玩，所以呃佢話唔報，之後報左個2日一夜玩，我讀恆大 都知恆大ocamp玩得癲 所以都有心理準備

去到夜晚 我地玩房game 點知我輸左 比人罰同另一個男仔打車輪 成班又叫曬 氣氛又好 我又唔想做衰女唔敢錫 廢時比人杯葛 點知同佢打左30秒車輪 佢仲摸左我幾下波 我都有feel 所以無反抗

最重要完左camp 錫我個男仔約我睇戲 我應承左 點知撞到我男朋友 我以家話曬比佢聽 佢嬲到話我臭雞 要分手

唉 絲打們你地話點算好

可唔可以有人話我唔係雞

絲打？

0.03/10 too long didn’t read

簡短咁講 我男朋友知我比左半頂帽佢 以家要分手

扮完絲未

你有冇尊重過你男朋友
分手啦

個氣氛咁點唔錫 加上出街都係當朋友

都唔會加分架啦 抵你死啦假膠

尊重啦

2/10 重作

屌你老母咪撚玩啦

臭雞放過個男仔啦

零分 重作

樓主男人黎

屌你地一個二個都唔係比意見 等拉妹同賓妹起身比意見我算

揸你波果陣都濕撚左啦淫閪，扮乜鳩

有feel 姐

對話圖呢
O famp假膠大撚把
你開依個po都係想人入黎屌你臭雞啫
你隻臭雞 三百蚊過夜啊

帽事ge

0.1/10

驚自爆

唔好笑啊屌

唔係今年做組爸咩？

岩岩year1

樓主假膠，請善用起底功能

恆大

自己唔肯拒絕又賴氣氛
唔撚尊重男朋友又扮無辜
打完車輪唔夠仲要比人摸
唔撚係臭雞係乜

我認以前成日玩膠玩到無人信 今次認真但

真係臭雞

雞要比人屌 同埋有錢收 我無收錢

如果你到而家都當出街係朋友咁你條仔同你分手都好正常不過

你唔係雞

雞要俾錢

冇收錢就唔係雞
玩完唔比錢就唔算賣 下話？

我玩ocamp為左識朋友

其實只係因為當時氣氛

0分重作

成日巴打扮絲？ 做絲打一定明白我當時感受

睇你隻賤種邊有得讀大學
讀社大啦柒頭

我恆大bba

Easy 大學就係要玩得放
今年食左個組媽

垃圾 -5/10 重作

其實都算一種大學文化 佢地好多垃圾唔會明我地

Cheap雞

雞要錢

死臭雞 屌你老母

分返清楚 你係臭雞
係人都屌得 唔收錢你都係

請善用起底功能

請善用.....功能

牛唔飲水

屌曬樓上老母

你男朋友做咩嘢/讀咩？

抵死 但假

Year 4 法律系

揸你對肥仔波呀
開番屌00後post 啦柒頭

連登太多精神分裂

食撚屎啦你

樓主真絲

情節太簡單直接
重作啦

雞

你男朋友咁保守
要唔要都擺啦

我信樓主

請珍惜波台絲打

佢算保守派

但佢就做律師 點放手

Hard time to explain.
Maybe after 1 week he may adopt your situation.
不過約出街嗰個就快快趣甩身啦，費事畀人閒話家常……😶

飛左佢啦
打下車輪揸下波都唔撚得

已經無出 都係傾開wts算

雞都好過你

下星期先出啦
恒大camp未開始

上年

抵啦
衰過做雞 冇錢收

臭雞dna

雞會收錢，佢無，佢賤過雞

Does he (I mean yr Bf) unread yr messages
in Wts after this incident?

我問過,得1-2個SO會玩到咁
仲要可以搵組媽頂
假膠

我會del

分手啦 咪撚害尻你條仔 死臭雞

組媽當時出左去

分手啦 你男朋友咁小氣 成個女咁

你個肥仔波都好揸

帽事的

你唔係臭雞，係超級臭雞

Oic……🤔
Did the young man know u hv bf during the ocamp?

直接去做雞

連戴帽既勇氣都無，呢d仔唔好要好過啦
自己定力唔夠就放過人啦好心你

你唔係雞，我肯埋你張單！

收皮啦假膠
恒大都開始有Ocamp
今日先係Oday

恒管有gay camp?

臭雞

唉屌d假膠post幾時完

樓豬

你唔係雞，你都無收錢，你係食家扮羊等人食姐，叻女

你男朋友就唔夠大方啦，你話自己原本係鬼妹，鬼妹仔性格囉

你條女係雞黎呀

ocamp 玩去到渣波，仲要錫成30秒，真係假左少少，重作啦，垃圾

認乜撚野真呀on9仔
樓主on9 你更on9

近排勁多ocamp假膠post

唔係雞，係鴨

點解波台狗咁鍾意扮女人

又扮女人

樓G = MAYU

已經死咗一件泥妖
睇嚟呢個柒頭想接棒
扮女人嘅都不得好死

ocamp真係好撚變態,要兩個男人打茄輪

你男朋友唔識好好珍惜你
絲打去搵下個喇

今年終於到我做組爸....

死開啦 GAY佬

不如直接講HSMC同你有咩仇?
嘴左你對象定唔抵得人地嘴女?

玩咩camp先，問問fd就知真定膠

你男友咁都唔識體諒
玩吓咋嘛，又唔係話一定要過人世
哥個男仔有冇錢啊
有錢就飛咗你男友去啦

善用起底功能

又撚狗

假膠得來仲要唔好笑

重作啦

好明顯你應該未去過ocamp

成陣屎味

無扑，okla

一時又做組爸，依家又組仔
零分重作啦，連下戲得唔得

恒大ocamp都未開始

小弟升中派位去左董之英。。。

GAY

負皮王

廣州恆大hehe ocamp

不過，咁多人面前點會渣波呀，我唔L信

你唔係做緊地盤咩

肥仔波應該幾好揸

DLLM死機佬

唔係雞，雞會收錢，你免費

其實禁下起底就知樓主本身應該無咩朋友
一時又升中 一時做組爸 一時做私影妹 而家又唔知做乜撚野

其實都係想刷存在感 多啲人覆佢 同佢講野者

不如你打比社工 傾下計 解下悶啦
咪撚擾亂呢到秩序

中出返你男朋友咪得

你係gay,不是雞

0分呀屌
啲camp都未開始
好似

就係多得您呢d人

臭雞入恒大含管啦

起底先回啦各位。

無問題喎，打吓友誼波姐，對你啲臭雞黎講好閒姐

單機啦 死臭雞！

我有whatsapp圖可以證明樓主真係絲打&雞

咁你咪係一隻免費既臭雞囉

請善用起底模式

屌原來Gay既

請善用起低功能

男男打茄輪仲要畀人揸肥仔波

此po重點：恆大

Gay / 雞

自己揀

我純粹入黎比負皮,上次又話係中學生飲酒比阿Sir捉,今次又話係絲ocamp同人kiss.真係沒有最膠只有更膠.

去啲食朋友既地方識朋友

真係好撚無聊開咁撚多ocamp po

膠

轉個user name先啦

又做組爸 又鍾意左組爸 又瞞埋男朋友去Ocamp Ching想點姐

恆大係咩

做咩做做下地產公司去左恆大？

零分重作

入唔到hku學咩人玩ocamp

扮膠好咩🙄

未重賤過d雞囉

樓主係到刷一波存在感

Gay?

我家住馬鞍山，18歲仔都未離開過沙田區

重作la你老尾
仲駁嘴

你呢啲人真係痴鳩線
又賭春袋 又返地盤 又做打工老屎忽
點解你仲未人格分裂

樓主條撚樣退出未?

你唔係雞 你係鴨

痴線而家玩ocamp唔係男女錫係男男錫

就算ONS都冇所謂
但想一腳踏兩船，又俾人斷正先on9

收皮啦屌你老母臭閪

9up

扮完絲順便扮埋讀恒大？
正字都未識寫

樓主呢個係咪你 ？

你唔係雞, 你係公廁姐

閱

繼續搞分化啦男絲打

死臭閪仆街死啦

人妖

收皮啦你

斷正

中意左個組爸 點算好 求屌醒

樓主男人嚟

死臭雞
你開post都係想聽呢句啫

收皮啦假膠

你出po variety唔夠 上唔到一線

後面跳下跳下果個係我

抵死

扮女人真係咁好玩咩

唔係話唔信你，但你要證明你係女人先

死gay佬 有一個男朋友仲唔夠？

絲打加油 你無做錯到💪男朋友唔識諗既要唔要都罷

睇名啦屌你老母

報紙佬上連燈攞料都用下個腦啦

不過，亦有心水清的網民指出，發帖者入讀的大學舉辦的 O camp 仍然未開始，質疑發帖者只是「假膠」作故事。

肥仔波都好揸咩?

agger

樓豬同普巴龍鳳串

你唔係雞 你係雞都不如

Ching

雞咩呀屌你呀

扮完未

你針對夠我未 全個波台9成人想我留低

所以咪話波台狗係五毛囉
令到連登愈嚟愈唔可信，低質

新浪

今期你出位，我地五毛都有得分紅！

五毛祖記球迷阿古路

唔撚洗起底，睇個名都知咩事，濕liy 又出嚟撚真心膠

有冇收錢先？
冇就唔算係臭雞，最多係臭閪...

樓主臭雞

你好能低質，死垃圾

屌你老母死猁狗

咩事？咩事？

分啦分啦 放過個男啦

做咩要扮臭雞

抵撚死啦，死臭雞，毒撚都唔會搵你埋單呀

好波 沙高廢撚到

話你係雞都益咗你
起碼雞有錢賺先 係為生活
而家都唔知你為乜

放過原本個男朋友啦

。。

講真躝啦

可不可不撐下去

勁 上埋報

新浪比我感動左

你唔係雞

呀仲有 太陽由西邊升起

再加多句 中國的人權是最好的

CC台日日夜夜捉毛話女人係雞真係好可信啊

文筆有欠流暢 65分

出現了

睇到揸波個到扯左旗 可唔可以出晒成個故

你因為個氣氛錫唔怪你 重點係之後佢摸你個波你唔反抗 係咪係人都摸得？ 仲要佢約你睇戲你仲要應承埋？大佬你有仔 呢d你係可以拒絕 放過你條仔啦

樓主又上報

樓主夠鐘食藥嘞

黑b

想證明人性本善！騎單車壯遊「ISIS領地」

LIHKG @ Android

成班cc台傻閪連content Farm fake news 都信，一定係波台教壞啦柒頭皮 死返去金鐘M記吠啦死傻閪

依單野真係無眼睇，頭三頁有link糾正都無人理

加油
基路難行

臭g 屌你老母

“人地都係咁啦，你唔怪得我地”

一舊屎同兩舊屎嘅分別

榮華清又撚炒車狗

睇返高登果邊同一個post
#2回覆已經係怕炒車
連登依邊荒死抽水抽得遲咁，衝晒出黎柒

唔好再扮女人啦

呢個post 係報道新聞咩柒頭皮？作個故有你呢啲傻閪信係你地on9咋，你又會唔會話安徒生出fake news 啊傻閪 乖啦，死撚返出去做暑期作業啦child 登仔

好波榮華

臭G

你老母？

早兩日關愛座個post假撚到西咁一樣6000幾正評
連登仔真係無資格笑香討狗信lily篇文

頭先幫個妹妹出聲屌柒個廢老個位霸氣男，你真係好撚有型呀！！！

假撚到

7000 幾正評

臭雞仲要人尊重
分手啦屌你老母
快d俾ocamp個男仔中出你喇
白痴

上咗報

上報了

恆大？
很大？
痕大？

咩年代牙

睇左

如果個post帶出嚟嘅效果係正面嘅話，我覺得真假冇咩所謂，btw你地唔係唔care正評咩?

你班柒頭care 嘛 用返你地啲傻閪標準笑鳩返你轉頭又唔撚得呀？

你冷靜啲先，你吓吓都係“你班柒頭信”，“你班柒頭care”，我唔知道其他人點啦，但係我就冇咩所謂，你唔使咁激氣嘅

係公廁

你唔係雞 你係臭雞

咦！
你係咁諗姐
唔代表其他絲打有呢啲公廁想法

濕清

真係唔撚明呀！臭雞就臭雞啦，做咩講到大學文化咁好聽

要個垃圾恆管仔都唔要律師
大學生喎

吊你地班傻仔 垃圾假膠post都有咁多人理

PS 請善用起底功能

屌你又返office,又做地盤，又做女大學生，Catch me if you can咩

新浪攞黎做新聞

娼

屌你老母死臭雞波台友

笑撚死
假到咁都拎黎寫
擺明冇貨交

假膠

10個假膠，11個來自波台

世事被你

今次正組

期待連仔整個filter某台user的功能

樓主雖然假膠開
但今次認真
請尊重，謝謝！

哦

咁你真係雞
臭唔臭就你男友先知

連登有咩真

當假膠遇上真心膠記者

唔講仲以為每個台要唔同ac 先上到啊on9仔

整個70% reply上某台已經possible la

70%
不如有得揀LIHKG台藉好唔好？

冇咩問題

信自己感覺

上報！ 連登絲打瞞男友去O camp 玩到打車輪搞到分手

香討盲反我

仲有臭咀

我呀哥來

無鬧錯你喎

回頭是岸
你都係睇下醫生啦
你好明顯有問題

有咩問題

上網成癮
希望引人注意
病態嚟

帽事既

我試過一日無上連登會手震頭痛 作嘔作悶

放過你男朋友啦，你真係愛佢，就唔會同人打車輪啦禁多人望住驚比人杯，禁屌埋閪都得嫁啦

請尊重，謝謝🙏

今年終於到我做組爸....

垃圾 完全無比面男朋友

同你個名一樣姐

打完車輪 揸完波都仲要睇戲？
做人冇公關，食屎既啦

有收錢係雞，無收錢就唔係，FROM 雷豹 九品芝麻官 電影 1994

一分都無 慘鳩

死撚左佢算啦